乖啦 唔好送頭

好似大家都未明「遊擊」同「be water」嘅意義
我明大家出去係想有事發生自己幫到手
但宏觀由6月到8月
同狗隻硬碰硬係只會令義士被拉

正確「be water」係應該撚哂狗隻出動
包括
1) 狗隻上full gear
2) 大量狗長車出動
3) 出催淚彈／煙
4) 出黑／橙旗

任何一種情況
唔該你地見到就好散

成功嘅撚狗
係啲狗出哂黎就散
拉到一個都當輸呀！

我尊重前線決定
但唔係尊重你地去被人拉
每一次見到手足被拉我都好心痛

分區居民自發就識be water
次次申請左既遊行就堅守

講左d咩參透下

分區突發無得預早混入
遊行既人地可以預早準備

自己友中招咪返警署放左佢
根本警犬無成本

推

我無嘢講

[建議]關於罷買！！！

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

Push

唔理鬼唔鬼
反正我唔想坐十碌
我就走先喇